娜寶周周支持區

為公義發聲，誓死支持娜寶周周

12人缺一不可

希望班分化撚反省下

同柔理大鼻降一齊退團啦..

g持雙金cp

娜寶可以留🙏🏻

核爆都唔割

表白周周

羅蛇Kpop都啱？

集資成立娛樂公司，負責IZ*ONE未來1年既行程。
大家點睇？

毅進星 $100

毅進仔 $100

iu my wife

愚樂台一眾都開po Gchi💘✊🏼12*1

好感動😭

可以問下牙導個老友范善甯

一個都不能少

范善甯$100

屌你老母ON9CE
周周屌打侏儒